屌你老母

快撚啲同我完撚咗個sem佢呀屌你老味

唔喎

唔乜？

你只是一條腸

完左sen 屌緊女

屌你老母個老母